反思：當贏到民主但失去下一代

一直以黎堅持為自由為民主而戰，但根本自由民主係為左下一代利益著想。

但當全港食哂催淚彈，日日出街都要吸二噁英嘅時候，最後命運係全港香港人嘅生育能力都受到影響，全港下一代都要因為二噁英生cancer，生出黎都係基因突變嘅下一代嘅時候，民主同自由仲值唔值得去爭取呢？

會唔會成場戰爭就算贏到都冇意義呢？為下一代贏到民主自由，但香港人唔會再有下一代，仲值唔值得呢？

拉

然後下一代又出黎抗爭？拉

如果美國打獨立戰爭前好似你咁諗…

如果澳洲加拿大獨立前好似你咁諗…

還會有下一代嗎

冇得諗咁多了……難道你覺得我地仲有得揀?

推

而家都未有民主就走出來9up。你輸左，政府逼你入集中營食沙林毒氣背甴語錄渣，你估會好好多？

本身都冇下一代架啦，文化同種族清洗

本身都講緊 if we burn, you burn with us
原來真係口號

美國獨立戰爭:人命消耗人命
香港革命: 人命消耗經濟

走啦

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

只要認同香港價值就係香港人，若果因為民主而失去下一代會是重大損失

但係唔爭取民主，香港就只係一國一際，只剩下中国人的中国城市

push

輸左就真係無下一代啦, on9
送晒香港人入集中營

2047都係玩撚完嫁啦

而家放棄生下一代出黎受苦 不了

贏唔到重想生下一代？

我覺得香港人係救緊全世界 將一個就快比共產主義支配嘅世界拉出黎 唔好太絕望 人嘅一生好短 我地有幸上演拯救世界呢套戲 與有榮焉

不自由，毋寧死
完

拉

咁根本係為甚麼而戰呢？

而家係想睇中共死，就算香港七百萬人死唒都值

輸咗仲有下一代？

所以，愈快打贏愈好

乜輸左香港仲會有下一代？
新疆同維吾爾族？
你訓左幾耐？

輸, 你冇下一代, 贏, 連大陸都冇下一代

拉
呢排D五毛好低質
打句野又口語又書面語咁

講到有得揀咁
而家放棄咪又係大清算
入去咪又係私刑等住你
之後強推各種惡法

你唔話下整二噁英出黎既人？

交俾呢一代去決定，佢地衝，你就支持，這樣已經足夠，因為未來係佢地既

法唔法國呢排多左好多正字撚

輸左民主自由 就會輸埋下一代 完

屌 無噤不推文
拉一拉歸0先

講到無得揀咁
而家堅持只會連累更多其他無辜嘅人

唔抗爭個結果咪一樣係香港人被清洗

on9 post

拉!
本末倒置!

應該咁諗 絕後已經係付出左既成本
唔頂落去就total lose

咪弱智. 你要就叫班狗唔好再放, ON99生勾勾.

係咪傻㗎？依家輸咗唔好講下一代 呢一代都俾人捉去集中營咪玩啦大佬 拉

If this works, benefit one includes the previous, the current, the next, and even those haven't even born.

On9
賴9我地係咩玩法
而家係我地射催淚彈？
而家係我地用支那製催淚彈？

其實連登點計熱門,咁撚鬼嘅

你咪傻啦
根本依家已經冇人想生仔

咪再用下一代、下一代黎道德綁架
你想要下一代就唔該贏左你呢一仗

香港呢種鬼地方仲生仔係乜撚野事

樓主返大6住啦

拉啦屌

你點撚知值唔值得

你想講乜撚野啊？

值得
因為下一代會有下一代
拉

真係on9，而家就算對家贏我哋都要攬炒...
你老味冇民主冇下一代先係total lost

你望吓啲大陸嘅後生咁嘅款，冇腦戇鳩，淨係識聽黨話，就算去到外國都淨係識買名牌，屌鳩人哋爭取自由，平時食嘢就食埋啲化學元素表，有小小腦一係唔敢發聲，一係被迫害
我如果啲下一代咁嘅樣我寧願冇下一代

如果唔想生仔，咁點解要為下一代爭取自由同民主?

咁你點知值得?

記得要用不推文回覆!!!!!

屌你原來得香港有香港人 大陸狗死返去啦

三毛，拉

講緊既下一代可唔可以係已經生左出黎個啲啊？

未來10年生活係充滿二噁英嘅城市，連下一代基因健唔健存都係問題，點會再有下一代呢

中共會放過你？
咁天真

我無話我知 但你已經講左唔值得

冇立場既引戰狗 拉

當我地輸左民主，我地都唔會有下一代

Blocked 上一頁

露底喇
#2唔記得轉acc

Good afternoon sir

沒有社會公義 不配有社會秩序

高級黑 收皮啦

講到無抗爭下代都會健康快樂成長一樣

咪又要繼續做被圈養既豬

點解係我哋要反思，明明係政府同黑警日撚日，係唔係都係度TG 放題 樓豬呢啲倒果為因嘅諗法同啲藍絲一撚樣

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

無必死既決心，談何革命，世上既革命都係用無數次失敗同鮮血換番黎

值 拉 分化撚 死開啦
不自由 毋寧死
聽日和你shop 準時到

拉記住不推文回覆

我歸納唔到民主同下一代嘅關係
不如樓主再詳盡啲解釋下？

輸咗嘅話 仲有屬於香港嘅下一代咩

拉
個個好似你咁諗不如番屋企瞓覺算

既然呢一代肯付出，大家不如堅定支持啦

邊有下一代

中國無民主無tg咁佢地食緊咩？
簡單黎講你今日唔爭取
聽日就係食三鹿奶粉乒乓波雞蛋地溝油

樓豬失敗主義

照你咁講 輸左係咪仲甘 輸埋下一代

本人對所有信仰抱有絕對嘅尊重
但當別人無道德地虐殺,暗殺人民時.而你仍然認仍可以以道德來勸服他人時,我對你感到失望.只因你仍沒有品嚐過喪失親人之痛.

人類自稱萬物之靈,但那只不過是尊守大家都同意的道德才換來對等的公平.但當其中一方不再尊守遊戲規則時,我並不理解為何還要尊守那子虛烏有的規則？

再者,若現在停下一切運動你能對得起那256宗的“自殺”,2537的無可疑屍體發現案及至少78名的被失蹤者？
若果你認為可以接受的,那你便不是同路人.

本人尚可接受中立但請謹記黃藍是政見,黑白是良知

諗清楚先開po

有冇啲民間方法大家可以check下空氣入面有幾多二噁英
我哋有需要了解下各區二噁英嘅嚴重程度
中大就唔使講一定勁撚到仆街
叫做好過切爾諾貝爾少少

係 根本無得揀 贏民主都可能無一代 無民主就根本唔會有下一代 係鬼國嘅 邊個仲會生仔？生嘅都會移民

垃圾。膠都廢時派。去大陸生存啦，唔送。

贏唔到民主
我地呢一代都唔會存在
有時有啲野真係要短視啲

咁不如坐係屋企念力抗共囉，弱智仔

如果我好健康咁喺集中營出世
我會選擇搵臍帶勒死自己重刷

咁嘅環境仲生仔你對得住下一代？

為含冤死去嘅人、為你愛嘅人同公義
邊個擔保自己係依家咁嘅時勢唔會隨時變浮屍？
下一代？聽日會唔會死都未知，太長遠
而且基因就算突變
人類基因亦都會跟住變
Mutation=Random
唔會死曬
越戰d人&B咪又係死唔曬

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

本末倒置 樓主邏輯好有問題
tg帶來既生理影響係短暫甚至可以快速醫治
政府強權及法治有問題係長遠 而且一病就係成個社會一齊病
示威者而家係及早治療香港既長期病

你up乜撚野 蠃到民主但失去下一代 咩人放煙霧彈 人地民主國家已經告撚到政府仆街 但你反而叫自己友思考 你知唔知講緊乜

你去睇下書
環境污染有 remediation
有錢就搞得掂

根本問題係仲值唔值得
死既人已經死咗，贏到場戰爭都唔會返生。
但無論目前香港人仲有基因健存，空氣質素亦未完存污染哂，咁點解唔為為下一代健康止損呢

Pull

拉
&
不推文

Blame the victim
唔係怪港共鳩射tear gas放毒污染全港
反而怪岀嚟爭取民主自由嘅抗爭者
樓主你真係戇撚鳩
叫政府唔好再射tear gas咪得
仲有
就算我地放棄
都會失去下一代
今日新疆，明日香港
唔好咁撚天真

冇一兩代人換來千千萬萬代人已經好值得做啦屌

完
唔撚好再覆佢
邊個覆咗燒春袋

所以唔去做？

基因突變長遠，唔會在第三第四代第五代改變。

分化味濃

你咁講已經露左底
你係對家果邊人
由第一日開始我地呢邊已經好清楚為咩而戰

拉
&
不推文

我同你講:
空氣質已經污染哂
生態系統已經開始失衡
不過政府唔會同你講
因為啲高官遲早會移民
全港市民一齊攬炒

咪咁天真啦，冇催淚彈都會有其他人口滅絕計劃

你咁講嘢顯示你連alleles 應該都未知咩黎

拉
&
不推文

反反思：當輸到民主今代都成問題

( Show Blocked User - Avanjar )

( Show Blocked User - Avanjar )

( Show Blocked User - Avanjar )

拉

依d野有左民主自己先再諗
如果好似你咁講
我地係有左健康既下一代呀
咁我地下一代到時係邊
係咪要入左集中營先抗爭??
定係一直唔做再生下一代直到沒晒香港血脈???

點解樓主仲唔去做唐三藏感化政府唔好用催淚彈

無拎到自由民主就生仔 果d叫on9
上一代已經係咁
留後 係中國人思想
新時代唔需要呢d鳩思想
香港民族唔係用血統黎決定 用意識形態

呢啲問題答黎都多撚餘
不如諗下支共仲有冇下一年好過

你唔會有下一代

不用得那麼細 大家都是英國人